[物資組+離場賽後檢討]會繼續發夢嘅入黎

咪再搭黨鐵
咪亂丟低風險物資
作為物資組有幾樣野想大家幫幫手
1. 麻煩準備離場嘅時候大家主動幫手散低風險物資
每人拎啲走
低風險物資包括:
普通長遮，水，生理鹽水等任何冇攻擊力/任何人都有嘅物資
好多時有好多有心人會買大批水/長遮
呢啲物品完全冇可疑亦都唔會比狗周
但係大批擺係到會阻住手足撤退又浪費
所以希望大家主動自發幫手散未用嘅物資
今日我見到有幾個女仔拎住十幾把長遮走冇人幫
2. 麻煩呢啲低風險物資其實冇需要丟
好多有心人課好多金買
見到有幾十把遮未用過就比手足放係垃圾桶
3. 如果有中等/高風險物資就盡量咪搭公共交通工具走啦
就算走避免即刻過海
中等風險物資包括:
頭盔眼罩豬嘴等防具
高風險物資包括:
任何具攻擊性/魔法師用品
準備定校巴/朋友接送
同埋班狗宜家次次都係隧道口截
要過海嘅朋友不妨搵定bnb酒店朋友屋企safe house住
又或者搵地方食下野飲杯野先走
如果有其他麻煩大家係下面補充
929 101再見

自推

101港島見

929遊行

準備定離場方案

有高風險物資就搵定校巴啦

推

水好重，又容易買，拎住唔方便跑
建議放棄水樽

[行動POST] 10.1國慶集中討論區+TG